Данный проект является тестовым заданием

Весь прошлый код был переписан на Angular с использованием роутинга

Реализованы следующие функции:

1) Получение данных о пользователях и ресурсах с дальнейшей отрисовкой их на главной странице

2) Страница /profile?id= при нажатии на карточку пользователя, на которой можно изменять данные и отправить их PUT запросом на сервер

3) Удаление пользователей в локальном массиве и на сервере при нажатии на кнопку

```console
git clone https://gitlab.com/NecroBoy/cifra
cd cifra
npm install
npm start
```